有冇人3月尾去貝加爾湖?

前排S7有PROMO買左快閃5日齋睇冰湖

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

三月尾未溶？
利申本身買咗二月尾

1月中，三月尾好似溶左，你買幾錢？

真咩 買左21-25 我睇D殘體遊記好似3月尾有機
事旦去散下心
買左2000 BACKPACK去

自己揸車?

跟TOUR啦

巴打打算行程點排?

頭2日飛機,3日LAKE ONLY,想HEA下

2日飛機，2日坐車，得一日hea 咋。

辛苦過乜。

果邊HOSTEL係咪有得包車揀接送時間?

唔係 一定係朝早車，入去要5個鐘以上

跟團一定朝早出發

你唔係坐G7咩

S7先岩，唔係玩一星期？

你要包車都要睇船期 (可以行到船嘅話)

但冬天好多嘢唔到你控制。

如果冰面可以行車就好簡單，架車可以直駛過去。

但如果行唔到車，你就要坐汽墊船過去。

即係兩邊唔同車接送，

咁又唔到你控制時間。

我見有間有private pick up
汽墊船係到時book?

放心,試過4月中下旬去,仲未融,可以係上面行,
不過就無最凍個陣咁藍

thx
絲打有冇相J下

4月中大概係咁

好靚
果時你衣著係點

都係要照著冬天衫,戴埋帽,因為仍然好凍

巴打幾多月去?

3月中

請問你住邊間同點玩法